12號朝早，我唔敢衝，但我會去

小弟從未參與過遊行，亦從未親眼目睹過示威
但係真係好想盡番自己公民既責任去表達自己想表達既野
無論係佔中，或者平時其他大大小小既遊行，都好清楚發生緊咩事，但係自己又冇恆心走出黎，只係覺得徒然，甚至係驚
6月9日既遊行人數或許唔係一個特別龐大既數字，但歷年示威抗議既人數，甚至廿三條惡法既遊行人數都未至於去到呢個數字，係咁酷熱既天氣下，有100萬人都放棄左係屋企休息同嘆冷氣而選擇走出黎，係為左咩??琴晚一睇新聞，聽到我屋企人講，唉D人又係到搞事，係到博出位...........仲同我講你千其唔好好似佢地咁，我會好心痛。 其實我聽到你地咁講，我仲心痛
走出黎真係為左打卡? 為左型? 佔中或許俾人感覺係，但今次我覺得唔係呢一回事。
面對漠視市民意願既政府真係覺得好失望，政府意識到呢次咁多反對既聲音亦係要一意孤行，仲要即刻發聲明，其實大家都明咩事，擺明係想話我地知，你班仆街講乜都冇用，呢個逃犯條例，係事在必行。
我知道我唔出番一份力，到時候送中條例一過左，發生左咩事自己連怨既資格都冇
所以，我決定12號朝早我要出黎，我唔敢衝，但係我可以做後勤，甚至做醫療兵，聽日就買定一打水，帶定一打紙巾等其他物資

呢次示威就好似同追夢一樣，你有幾崇高既志向都好，你唔肯踏出第一步，就絕對唔會有第二步

我講呢D野係想話俾電腦前既你知，正係心入面支持係冇用，冇實際行動都係等死
要話俾人知，其實我地香港人係好團結。

人多都差好遠，尋日就係唔夠人

多啲人去疊馬振士氣已經幫到手

唔緊要，好多人都係咁，最緊要出來，多一個唔衝嘅人分分鐘救到一個義士

聽日金鐘邊到係後排

巴打拎物資都要注意安全呀